恐怖既係 阿迷輸到怕....

雲加所打造既地基 冇曬了
阿迷企唔穩了

假阿嚟 驚西

賓哥快到

唔識分呀 是但啦
狗竇cap既

笑，當初話衰過雲加，雲加時期至少隊波踢波係好睇先，有啲阿狗喺度乜乜乜

驚西 有排都未降班啦

樓豬都唔驚比人笑佢笠水啦

其實艾馬利教個時，隊波都識進攻
而家真係唔知想點

你老母就狗竇

講乜鳩
張圖係狗竇cap

其實服狗教果陣個波都已經係後場上唔到前場
不過而家仲衰過愛狗果陣
就算傳到上去都係得燒味

樓豬躝返cctoy開返d老母係女人既post 刷正皮啦

爺爺起碼可以保前四

醒下啦

迷雲黨堅定不移支持爺爺係有原因

依家先知雲加勁

自從提拔左2&b之後就前四不保

達sir收皮 雲加幾時出山

寧願想雲加教到插喉

港父可唔可以收一收手
我哋垃圾車下星期對阿狗

有夏神怕咩

好彩人間有愛

恐你老母

你嬲到

唔好推

我嬲乜撚，屌你老母

你買左車贏

好多posts

父狗真係傻閪黎

佢都以家都唔認自己粒水

佢個次笠水接近一週年了

最近都粒左次 叫佢出黎隻秋又唔撚敢 又話我得把口 廢西黎

On9軌

原本都撐父狗嘅但真係柒得越來越勁

推